用凸透鏡再加激光筆，會有咩效果

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可